83九龍大遊行MVP - 黃大仙居民

勇武過齊gear既油尖旺前線

用口屌走狗
出催淚彈都唔驚

搵日入去九龍城遊行撐下黃大仙人啦